有冇人同我一樣覺得bno 同特區護照地位差唔多

CNO，國籍寫住中國，但去『中國』拎住本CNO 竟然係返唔到，要去申請簽證，好聽d 叫回鄉證 班支那人仲成日大大聲話香港係中國一部份，邊有一個國家既人拎住自己本passport 係返唔到去架

BNO ，一樣道理，國籍寫住『英國』，返自己國家係返到但竟然唔可以長留

就咁睇落去BNO 好過CNO 唔洗申請簽證之外其實兩者都差唔多

相比之下當年葡萄牙真係有大國風範，知道支那有幾仆街，比晒全澳門人一人一本葡國護照有咩事大家可以走佬，再睇返英國比本bno 塞住港豬把口就算尻數

唔係話英國一定要比港豬每人一本bc ，因為始終當年係用拳頭打香港返黎中意點都得，只不過去到最後同葡萄牙既處事手法相比真係差得遠

再睇返依加大家有眼睇，澳門已經比支那玩殘，香港就咁睇都係得返5,6年命

孤兒仔

BNO封面靚 同埋出事有人照住

係好過CNO 少少既，至少返自己國唔洗簽證先，要申請簽證返自己國家真係好撚柒，又唔似當年沖繩係美國領土咁樣，唔係其他國家既殖民地但返自己國家又要簽證，咩玩法

英國佬真係，完全當港豬係賤民

澳門年年都派錢

今日先同個法國佬講，你地法國人用暴力解決問題，我地用派錢

岩，澳門人可以拎葡國護照去外國生活，然後再用每年政府派既錢慢慢搣，打份牛工都夠過世，又唔洗受中共統治

反而港豬唔靠自己力量移民既話只可以做奴隸等死，但就算移左民都冇澳門人咁正年年有一皮野洗

屌支那妹就得

bno大陸妹都睇你唔起啦
何況架妹

無法啦 當年咁多大中華膠 個個都話英國鬼仆街又害香港 比中共撚幾下就分化晒 最緊要真係個期香港人既反應太過冷淡好似個個都唔趕走英國佬咁

幻想香港人可以揸旗 咩港人治港？
聽講以前最高層嘅位永遠得鬼佬做得

咁唔通用改用中國護照咩

香港個身份就係兩邊不是人 都唔知自己係咩 ,對英國定中國都係用完即棄工具

岩，在留卡大大隻字寫住英國，揸特衰呀，做中國人啦

果期個個大中華癌上腦有計，我相信唔單止我，在座有唔少父母當時都係，以為中國揸旗香港就會好過，發神經

冇計

最後依加變左做中國人治港，笑撚死

用中國護照最好，反正當年甚至依加都係，個個爭住做中國人

葡萄牙對比英國真係差好遠，澳門人大部份人唔識講葡文一樣全數照收，相反香港人大部份識講英文(流唔流利另計)，都唔撚比本bc 你，比本bno 由你死算

受過文革個班就唔係咁講...
我阿公由大商家比人批到變窮撚
真係陰公...

去旅行有事要搵領屎就知個分別

受過文革果班一樣，因為成班冇讀過書，比支共洗一洗腦已經投共，我見唔少老野同親戚都係咁，明明當年文革比人批鬥完，轉個頭依加係香港好食好住就投返個共，所以話可憐人之人自有可憐之處

咁只能說明一樣野
中國人抵撚死... 無撚得救

CNO 除左免簽多幾個國家同續期平d 之外真係冇撚用 就算我返香港入境都用身份證啦，有BNO 既人真係唔洗再續CNO ，剪撚左去都ok

依加特別係90後果批最撚慘，我一出世已經要開始諗點反抗，唔得就移民，支共真係好撚野

BNO及葡萄牙護照係日本真係屈晒機。

最近係韓國玩用bno返香港， 個地勤問我點解有英國護照， 又話要睇香港身份證不過態度好好。

有d 人老豆老母分別係澳門人同香港人，有晒香港，澳門，bno，葡國護照，世界通行證+逃生門+每年派錢

所以話做人最緊要識投胎，出世已經煩少過其他人幾樣野

雖然差唔多，但點都好過cno 少少既 cno 大大隻字寫住中國

我差bno
就有哂你上面講既野了

有葡國已經好屈機，出世煩少過我幾樣野架啦

咁咪證明

佢哋視我哋為一個獨立國家囉

係咩?有錢>ALLLLLLLLLLLLLL

其實passport 有咩值得打J？

我個人你有料到全世界都收你
例如專業技能，外語能力

應該係葡國入左歐盟，聲唔夠大，一定要跟足反歧視條例，承認澳門人有葡國國籍，聽過唔少人去拎葡國護照，葡人其實發晒脾氣咁比本護照佢地；英國入左歐盟有好多條例其實冇簽足，所以冇亦唔會比。

係鬼，出下國你就知，直接當你係中國人，事實上本護照真係寫住中國，但去唔到中國

澳門年年派錢算係咁

得啖笑

學到野了，但都係要死死氣比本護照佢地

原來澳門人係可以去歐盟是但一個國家住，咁唔怪得大陸要做鳩澳門先啦。

年年派錢算係咁，香港比支那做到仆街都冇咁多錢派

知唔知當年英國出聲屌柒葡國叫佢唔好搞事,唔好比澳門人full citizenship ,比葡國佬reject,同埋日本當年嘗試區分澳門既葡passport同本土葡萄牙既passport,葡萄牙即刻出份聲明話係一模一樣,冇區分必要,英國狗冇義氣就冇義必氣啦

態度差就係架啦,公認

點解日本要咁樣分，當年又識咁樣分wor ，依加又唔見分開中國同香港，當晒所有揸特區既都係中國人

葡萄牙當年真係型撚到，英國由二戰之後廢到依加都仲沉緊

你又知唔知葡國1983年改左國籍法，規定要父母是但一個人有葡籍，仔女先可以繼承國籍
澳門係1999回歸之前有好多人老豆加阿媽都係大陸落去，即使澳門出世，都係中國籍(即係無葡籍，無葡萄牙護照)
按照1996年統計,27.2%既澳門居民係拎葡籍
1999回歸人口大約450000, 即只有12萬左右既澳門人有葡萄牙護照

知呀，咁都好正常姐，唔通好似香港身份證咁派街坊咩

屌我以為係 1999年前出生既澳門人都有本葡萄牙護照

其實係葡萄牙窮到燶
畀晒澳門人葡萄牙護照都未必去嗰度搵食
反而而家有大量持葡國護照嘅澳門人喺英國搵搶食
都咪為唔諷刺

香港七百萬人，英國七千萬人，忽然暴增一成公民，你認真？

BNO係三百幾萬人，不過都係太多。

唔係話護主 但係外國有事有英國領事照已經無敵

佢講嘅係要英國比97前所有香港人BC啊

依加無可能有300萬 應該得返3,40萬人仲有bno

英國突然比bno轉bc就正囉，雖然中英聯合聲明唔比(但中國都好似話依條聲明係唔存在啦)

1. 未持有及申請過其他護照(包括特區)
2. 擁學士學位
3. 未有犯罪紀錄
可以由BNO轉BC

不過英國佬寧願比BNO南亞佬轉BC都唔會比高尚香港人架啦

不過如果當年加澳紐捱義氣同英國一齊夾份啃咗嗰七百萬人去，又唔係話做唔到嘅 問題係，點解要咁幫你？

可憐人必有可恨處

啱啊 但係六十年代未有需要，香港人亦未有咁高價值

300萬係曾經持有BNO，2017年底有效BNO護照係15萬幾，但BNO身份係終身有效。

67支那文革緊邊得閒啊

話說我好似睇過有文英國官員講笑咁吹話將香港人搬去北愛爾蘭 不過有可能fake news

自從葡萄牙輸咗殖民地戰爭同康乃馨革命之後就無哂所有海外領土，成條死魚咁

如果當年係比bc香港人，香港而家可能都變左澳門咁。
起馬我唔會留係到垂死掙扎

當年日本：葡國護照免簽，澳門特區護照同「葡萄牙給予外國人的護照」要簽證
跟住就想限埋澳門發出嘅葡國護照都要簽，所以葡萄牙先發聲明抗議

同埋，日本係有分中國人同香港人/澳門人，05年之後特區護照都有埋日本免簽，真。中共國護照係要簽

bno係終生有效，嗰班只係過咗期冇換證，並唔係「冇bno」，除非書面申請放棄bno